話說你地Hit and Run想點組團？

Telegram?
突發式開post招人?
前線決定？

有冇其它建議？

推推推！！！

集思廣益呀！！

推

Why not both

警犬父母車頭相

請大家print定所在狗屋既狗仔父母大大張車頭照片啦

第一次就突發集人，出到去tg 開gp add 現場既人(之後各自加現實生活識既自己人，防狗)

有tg gp 後，以後想點突發幾時突發都得

防鬼絕招！

要推先有人睇到

推呀，屌你老母

不過第一次咁揚喺街add 人都驚有休班狗混入
如果有可疑唔好add佢
一係證明自己非狗？但要點證明？(學生證？職員證？)

睇髮型?

lm push

休班狗咁易認
同埋佢哋無腦屌兩屌就發火